（工程JJ）物管工程市價幾多？

做撚左一年野 垃圾i大 EE hd比人開價萬3 返5日 因為之前唔係做物管話經驗唔相關 扣撚到好似岩岩畢業咁 想請問巴打正常市價應該幾多 同埋物管工程workload大唔大？

Workload唔大

間野主要跟公屋維修 巴打係跟開咩？

物管工程部係比d老野等退休既人做
後生仔唔好入

好撚hea 14-15k左右啦

好視乎你棟樓起個陣起得好唔好
棟樓起得差workload就一定大
因為執漏維修基本上係無限loop

物管個價係15k上落

多謝巴打解答

巴打我個價算唔算低 ？

貪佢有得拿電牌同埋我讀緊pt degree

你想一世拎十幾k咪入去做

多謝巴打 提醒 睇黎我都要再諗諗

我就做緊某間j字頭公司既bms
睇過好多個場既物管，有私樓，商場，商廈
如果你好彩可以做到新式既商廈都叫有d前途
但比人派左去舊樓舊商場就日日同d老屎忽9up等收工
得閒睇下點解廁所漏水，冇冷氣果d濕尻野
完全冇工程上既野學到

舊公屋

做私管不如做body shop WSII

有friend做緊某大型商場+寫字樓盤，20k 14個月

直接考房署WS2好過

舊公屋更加on9啦
除左安排人收垃圾同安期洗水缸仲有咩需要'管理'
仲有呢d分分鐘都唔係你搞，係房處搞埋

冇野學，有冇大商埸學野，sub不了 私樓又無野學

細商場加住宅

啟記

巴打 呢間好唔好做？

正想講啟勝